武磊絕殺迫和巴塞入球紀念衫已出

美斯6奪金球都無出紀念衫
就知邊個威d

其實點會the hero in china

係都chinese hero in espanyol

WLNB

追和
都可以用絕殺依隻字咩？

殺到巴塞失2分喎
美斯隊友勁過武磊隊友咁多都打和,
證明武磊>美斯

支那依個國家係有啲料到 啲設計出親都可以咁能柒

個舞女原來咁出名

牙朗即刻hat trick

牛b死了

柒到

1係咪唔洗加s

屌自己出

其實呢件個設計唔算差

搵d傻閪支那人錢真係易到。。。。

師兄英文姐真好 ielts8.0?